高登仔既宿敵到底係肥婆定甲由？

=肥婆定甲由

Why not both 大家都係屎

肥既女甲由

曱甴有咩好怕

應該係J錯既小....

小強多數見人就即閃
但肥婆見人多叫多幾碟肉 重要光明正大
肥婆可恥

肥婆=on9

睇過我post都知我驚甲由，但我都揀肥婆

試問一件肥婆o既體積頂到幾多隻甲由

認同請俾讚

Both
但憎肥婆多啲

係早洩

比你地揀 同肥婆扑一次 定同甲由同床訓一晚

我選擇死亡
同肥婆扑仲慘撚過落地獄

好撚難揀

幾肥先。冇圖點撚樣揀

甲由唔係宿敵係天敵

屌你都無解既 瞓就瞓扑就扑 你撈埋一齊